## Подготовка.


1.1 Устанавливается Python (разработано на v.3.8).


1.2 Создается проект и вируальное окружение.

1.3 Устанавливаются библиоткеки из requirements.txt.

1.4 Скачивается архив Allure2 из https://github.com/allure-framework/allure2

1.5 Распаковыввается в выбранную директорию, например "C://Allure".

1.6 Прописать путь паке "bin"  в системных переменных, например "D:\allure\bin"


## Запуск тестов.


2.1 В терминале переход в папку с тестом, например: "cd C:/Login_page/Login_invali_email".

2.2 В терминале вводится команда запуска теста "pytest --alluredir results"

2.2 После завершения тестирования, в терминале вводится команда запуска сбора отчёта "allure serve results"


   




